有份禮物想送比絲打！一定要係絲打

我唔係厹黎
但呢份禮物只係得絲打可以接受
話說我就係一個處男黎，想送我既初夜比個絲打
所以快啲pm我

接唔接受？

青頭仔

正唔正？

咁點解巴打唔得🤔

正

有鳩嘅絲打可唔可以收

份禮物9成係自己

因為我係男仔！

快啲做我條女啦好無？

唔收

自己既初夜算唔算自己？